Phân công công việc tuần 4 :

  - Nguyễn Đắc Nam : Vẽ và đặc tả các màn hình của chức năng "Truy vấn thông tin bãi xe"
				
  - Lê Trung Hiếu : Vẽ và đặc tả các màn hình của chức năng "Thuê xe"

  - Phạm Tiến Đạt : + Đặc tả các màn hình của chức năng "Trả xe"
		    + Tổng hợp và vẽ sơ đồ chuyển đổi màn hình của user

  - Ngô Xuân Trường : + Đặc tả các màn hình của chức năng "Quản lý thông tin xe"
		      + Vẽ sơ đồ chuyển đổi màn hình của admin